有冇玩緊CMB嘅巴絲 (143)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

我見好似冇人開？

我會為你躺下去 全身貼地方使你企得起

我要為我活下去 也代你活下去 捱極也未曾累

上個post埋尾覆唔到

有兩三次同bagel傾左幾句 佢就話好少用CMB 問我攞電話 但畀左之後又無sell我保險或者美容 直接無左下文

而家除左真係啱傾 都唔亂畀電話

其實呢個app多唔多人玩
discover果到較晒filters 黎黎去去都係果幾個人
Suggested每日得廿個 大部分時間都係等人accept
課金黎有咩意思
利申：唔柒

已帶備氧氣筒準備深潛

結果我共你 仍然逃不過

我共你去到最遠也只是友情

寧願滯留在此處

屌 成日睇完d 仔之後唔記得較返個filter
搞到今日有4個like 全部仔黎 空歡喜一場
我太on9

我就係Like完果啲Stat又靚 相又唔差既
點知一個match都冇
之前見啲人話呢個app幾好先試
睇黎又係Fake

原地在轉 轉不出快樂 仍在轉

其實cmb每日得廿個唔係仲少機會咩？
Tinder都好似可以掃好多個

其實無分別
太多 人係會揀擇

新post繼續留名

最怕世上遊遍 發覺沒有此人 冰島也沒有避世的小鎮

排隊，好多99+，要等佢X晒or like晒先到你

我試過獨個凌晨 逛過了異國邊界 怎麼不算狠

如無聊 就看海 不必追逐真愛 間中孤單亦可愛

要是可愛 為何無人愛我 夜夜獨自一個

我上水啦

點解你會fade out 對方嘅？

唔會~我覺得差唔多啦

3個星期一d都唔急。識一星期就係咁想見面先急左d

見過兩次面 之後都傾得好地地
但突然有一日whatsapp唔覆就真係唔覆

照騙？唔怪之得d男仔成日chur 要見

巴定絲
應該係對家雙開/三開緊然後揀定

可能覺得你見完會消失所以唔想見住

其實我都唔知自己屬唔屬於照騙

搵fd幫你睇下D相，比D comment

通常一睇就覺得P得好勁果D我都會swipe 走

我直頭素顏上陣lol 應該唔係照騙啦啩
IG 都俾埋 約咗星期六食lunch lol

同唔熟又無交集嘅人好難傾 邊有咁多話題

恭喜曬，又準備畢業了

係就好 十劃都未有一撇

見過有女啲相又屹起嗰pat又曬大波 好勁

約得食飯，我諗都準備轉入直路啦？
係睇絲打你點揀

咁又唔好...
素顏出黎感覺好唔認真

肯定係自己都知咩事先會咁，不過對自己無乜自信就會咁，但交友app貴乎誠實，否則咪又剩係呃到一次，就算嗰人好好都無用

約食飯對比畢業連一半都無

I mean 張相
咁食飯點都會化返底妝，平時無化開
搞唔掂眼妝

第一次食飯咋喎
分分被人fade our

著番條短裙夠殺了

我估呢啲真係搵419 fwb啩
搵返show 肌男match佢哋囉lol

等你好消息

我哋喺之前post 有傾過？
太耐無上水lollll

無長腿

希望有lol 但坦白講我對對方無乜feel

著高腰咪搞掂...
十個男仔十個鍾意短裙

想問點知對方係咪del咗app?

我驚我化完佢都唔知我化咗lol

你咁都記得我 好感動

咁先係最高境界

我化妝唔畫眉唔畫眼 剩係唇膏腮紅 粉底 完
所以真係淡到同素顏無分別
我成日覺得浪費時間lol
化妝新手好痛苦 仲摸索緊

最重要係無靚到
同你狀況一模一樣

最慘我唔係皮膚好 係粉底都救唔到我份面

巴

女神冇論咩樣都係我既女神黎架喎

利申唔識

原來女仔唔介意識得一陣就見

夜媽媽我都睇唔到 係佢後尾自爆

識得搵機會wo

林鄭咁既樣呢

我既女神係你喎
關個賤婦咩事

加分了加分了

其實點知無靚到...
睇唔出你有化妝同無靚到兩樣野黎

可能睇唔出你化妝之後見到你素額就大吃一驚呢

推

好似冇計？
唔識

Inactivate咗嘅話,profile pic會唔會disable?

我係指轉左tg之後傾左果晚，有時隔幾日先搵返人
我仲諗住日日搵人會太chur，其實係咪應該頭幾日都搵下人？thx

未試過match到。。
Complete晒Proflie課晒金
Discover黎黎去去都係果幾個
係咪我ac有問題

首先你要知咩叫chur
即係鐘意你既就唔會係chur
嫌你搵得少添
咁唔鐘意你咪係chur
既然唔鍾意你
你唔搵佢都唔會變鍾意你㗎啦
咁做咩唔日日搵先
可能搵得多會變鐘意呢

難巴俾人foul 出局了
得返九巴 同 戴巴

得你單向搵野講就算啦
唔啱傾/冇心覆你啫
用佢profile搵野講囉

我睇其他女仔
唔等於唔鐘意女神架

你掉返轉諗
女嘅都可以同時有好多chat
咁啲女又係咪漁翁撒網, 去like back啲男

走啦你

為左女神 點都賴死唔走

明白唔該巴打
我之前都見巴定絲講玩交友app要主動d, 因為對方可能同時同緊幾個人chat
咁我呢幾日都搵下人先，如果佢hea覆先再決定

新post留名

你like d 曬肌 曬車 飲酒shisa 中伏既機會就大d架啦

[member]

呢啲我都無like過

但最怕自拍既仔會即飛走
shisha飲酒曬車更加不了

可能家姐黎

因為想搵個更好

話說點解男仔成日都chur要見面呢？

[member]係呀 鄧佢地另一半慘多d...有見過朋友另一半profile [/ member]

都唔需要咁chur不停問又唔係識得耐

Confirm 先停用，岩傾都唔代表發展到，所以繼續match

從來沒你份

唔見做網友咩
但係食檸檬我會建議隔一星期先再問

睇有冇照騙

唔係唔見而係想識1-2星期先見，識幾日就不停話要見，我覺得好chur。真係一見到岩就發展唔岩就next個類。

我會答有，真人同相差8成。唔洗再chur我

其實點解個App好似個個都好高學歷咁
唔係三大就外國大學🙄
D女又好似好有錢咁個個都用歐洲旅行相咁

有啲外國大學有係香港搞遙距課程，順手寫呢間u 名

新手想問
Suggested個到每日會比幾多個你揀
同埋係咪random抽比你
點解個個都唔啱心水

26?

我都覺 大部分都專業人士

點解要遮樣，反正都約出嚟。張相唔係佢本人？

你約左幾時，等我到時留意下新聞或者連登既求救post 。

天堂絲

[

記得話我地知你約左幾時，確保你手機去到係上到網，有咩事要大聲嗌唔好仲要話俾相任既人（即係我地）聽

做乜話我mean, 我明明係想幫人

唔好飲囉
最憎飲湯

去長洲燒炭.......................bbq

好多人都未揀好，每一日都有新既人出現。

夠鍾意一個人嗰陣，就唔會捨得要佢等太耐。每一日都仲諗去揀即係自己好捨得，你哋唔一齊都係行善嘅一種。

女仔：順眼 上進 安全感

"順眼"

新人留下言 咁岩玩無耐
其實發現岩傾 價值觀一樣 比其他野更重要
如果唔係根本傾唔到落去

要睇雙方帶話題

有時有啲一傾就講唔完 有d頭都痛 都講得幾句
不過都會俾個機會大家傾下
我都係玩左星期左右 十個左右經驗

我都遇過。又係chur要見面 ， 不停問。第一次見完當左我係佢女朋友 我好怕人咁chur, 冷靜小小得唔得。究竟仲有冇正常小小

咁癲 可能佢好撚緊火

其實chur要見都算，出到黎又唔講嘢。成餐飯都係我講，然後不停話當我係女朋友，要拖只可以拖佢一個。

又要拖又攬，又話唔想做朋友先，一見到我就話好合眼緣之類。但我覺得似非禮同另有所圖騙徒手法層出不窮

係呀係咁啦。

心諗死9開啦，變態佬。洗唔洗俾埋你搞住先呀

屌

咁可以叫女朋友睇你踢波嘅

真人外形好高好似正常 但行為唔正常

佢未又趁機攬到我好實，話真係想發展。然後堅持要送我返屋企，我話唔洗 佢都一定要送到樓下。最後我個樣真係好西面佢先話走。但真係嚇親我，仲搞到有陰影

個下唔識反應，呆左。我話唔鐘意咁樣佢都照做

個時我神智不清岩岩訓醒佢打黎。我見佢好似都正常未話是旦啦

自從個次之後我提高警覺

本身好stigmatize 哩啲dating app, 但點知竟然cmb搵到好夾既另一半, tinder 太多呃蝦條 搞唔掂
利申絲

CMB無人同我佢傾到marvel，但HMD有 傾得幾開心

好彩唔係，不過有個bank都chur但冇咁癲。

但太chur會懷疑個目的係乜

無人會超近鏡睇，遠睇正常人樣就 OK 啦，而且玩得 app 都唔會靚仔啦 (呃蝦條既例外)

唔好擔心
要介意遲早都會介意
唔通你地永遠唔見面

有個傾左兩個幾月嘅對象
大家平時都有互flirt下
突然發現原來佢仲不斷咁識緊新人
如果唔係想玩玩下
係咪唔應該傾落去

未成功約出黎見過
佢成日都會間歇性隔超耐先覆我

隔一日覆兩個字咁
個人太易上心

抱抱

Stalk ig發現隔幾日多一條隔幾日又多一條

上左心
做咩stalk 人

無論於什麼角落 不假設你或會在旁 我也可暢遊異國 放心吃喝

我要聽live

諗左好耐先諗到例子
唔要好似Rose ma果d咁，Rose ma呢d我已經覺得肥，寧願瘦到無前無後都無所謂，唔知點解覺得肥好肉酸
純粹個人感覺，如果呢度有肉地絲，唔好意思

Rose Ma 都叫肥
巴打咁高要求

我有時貪快都係覆英文
你試下up 兩句廣東話咪知

Rose Ma減完肥好索喎 身材又好 我係絲打都覺得正
巴打到底食開咩女

我都係偏瘦
但rose ma 好索wor
中大email 就真係肥

sales 確定

我之前都有個話自己開舖頭賣衫
點知傾傾吓又係美容

應該唔係 佢同我同行既 好易check

我近排有一個送左花, 係另一個app 都有match 到,
點知佢最後quit chat room

巴打?
強烈建議唔好自拍

估唔到係呢個結局

我都估唔到 咁就quit 左完全冇講過野
送花係課左金架?

我都唔知斷估唔會免費咁好心 點賺錢

我都想係女神
係就唔使用app 識人...

新手lm

pw plz

點解我成日遇到drink beer happy hour 都算，近排多左complicated relationship casual relationship 一係profile 奇怪既人。究竟發生咩事

呢個有可能

我今日like back返2個 其中一個錯手like back就係casual relationship 個app會唔會以為我鐘意哩type

如果再X, 會唔會變返乖仔宅男

幾耐先？

依度

有冇巴打同我一樣 想識人
但成日match完懶得覆

離巴都叫毒撚

因為得閒而佢對象又未覆佢。一係覆佢鐘意嘅人順手覆下你

係順手
因為我都試過

無野做順手覆 so sad

裝返啲app
拎嚟每日睇吓靚女

人之常情

唔洗迫自己，有感動自然會想覆。

佢要做我既毒撚

chill up 三個月前條片
"交友APP攻略" 幾正
啱啱第一次睇

咁講既話，其實我都係毒

仔仔：我唔係黎識朋友

炮就唔用cmb啦 一日得嗰少少

好

講個真相比你聽啦
其實係因為人地係新user
有試用七日個福利
所以把握時間瘋狂送花

How’s your day?

係 通常你地會答啲咩？好討厭對方問呢個問題 但十個會有八個會問

好多一開頭都幾好傾，但知我學歷低同搵得少就唔想同我keep in touch

For me,
一係有野做
一係禁左入去睇 之後唔記得左覆

交友app仲現實過現實呀巴打
D女太多選擇

想知too

但係你有樓供

點解我係tinder識都冇。 casual relationship...搵sp就好多我係未玩乜app 結果都一樣

留守到尾不見從不散

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走

武肺呢期如果app到有人約出街，大家會唔會出？假設傾咗一兩個月

會
要中武肺，你起邊度都會中
個bagel而家唔見，可能一世都唔會見

我在尋找 可依偎的胸膛

岩傾或者可以再認識下就會出

若是要等一個他 不怕面紅
就是要等一個他 無須要自控

咁又唔係個個女仔都咁多人搵既。相反，有好多仔都大把人搵

岩呀
你唔出街都有機會中

我算係例外果個

帶我走啦

帶我走 到遙遠的以後

要去唱k!

點知係男朋友

交換之前邊個係最後講野嗰個先？

我好陽光啊 又行山又踢波相 不過冇match

有時係會有一期咩都無 耐心等待下喇巴打

直接問個女仔

大家分享自己公司野，傾開講到

261304 等巴絲們輕手d評價下

gg 唔記得按加密

X黎架冇錢不換了

我改返了

我係A0
成日傾傾下無下文

啱傾嘅會出
我都約咗出去食飯
佢同我都驚 但都想見下大家
希望唔會kam

因為你做唔到佢上心果個囉

咩係凹凸洞

真

桃絲做咩改左名

佢已經自我放縱左

睇晒 好sweeeeeet
恭喜你呀

靚仔講就唔老土

咁唔洗得我講出黎會咁老土喇

每日任務：0match 1/1

邊個諗依個任出黎
我今日都達成左

唔會，快d match 我

扮啦扮啦

一樣

用到唔想再用 On hold咗 完仼

我都係i 喎
咁岩既

個Apps係咁食msg, log out再入去睇可以發現自己明明有send出去既msg無左

所以見到人地長時間無覆可以再login睇下係咪自己覆對方無send出去 我已經好幾次係咁

偽毒confirmed

Cmb個chatbox真係好垃圾 成日delay msg就基本
有次過左幾日先發現係自己個msg冇send到出去 咁就冇了

師父明白了

唉 心很累 上一上水先

我又要睇新相

[membe] 點解 唔鍾意背多fun?[/member]

我搵唔到你成日都搵唔到人既

又一個俾你X左既巴打

巧橙

我冇X

哇 恭喜絲
但拖咗咁耐唔會frd zone咗咩？可唔可以加你tg問你多啲野？

其實玩依d要速戰速決好定慢慢摸熟先一齊
我之前拍拖都係拖左成半年先一齊

自推求答案

我都係咁
唔識解決冇理了

Post 足9張都有樣

但冇解決到佢唔幫我match

我match唔到離巴

我好多人都搵唔到